\newpage
\thispagestyle{empty}

\begin{adjustwidth}[]{0cm}{0cm}
\begin{center}
\begin{linespread}{1}

\small{
МИНИСТЕРСТВО ОБРАЗОВАНИЯ И НАУКИ РОССИЙСКОЙ ФЕДЕРАЦИИ\\
Федеральное государственное бюджетное образовательное учреждение\\
высшего образования\\
\textbf{<<Южно-Уральский государственный университет>>\\
(национальный исследовательский университет)\\
Высшая школа электроники и компьютерных наук\\
Кафедра системного программирования}
}

\vspace{\stretch{1}}

\parbox{7cm}{
РАБОТА ПРОВЕРЕНА \\
Рецензент \\
%д.ф.-м.н., профессор\\
\underfield{}  \\[0.5em]
``\underline{\qquad}''\underfield{} 2018~г.
}
\hfill{}
\parbox{7cm}{
ДОПУСТИТЬ К ЗАЩИТЕ \\
Заведующий кафедрой, д.ф.-м.н.,\\ профессор\\[0.5em]
\underfield{} Л.Б.~Соколинский \\[0.5em]
``\underline{\qquad}''\underfield{} 2018~г.
}

\vspace{\stretch{1}}

{
\large\textbf{Разработка параллельного алгоритма поиска}

\vspace{-5pt}

\large\textbf{самой похожей подпоследовательности}

\vspace{-5pt}

\large\textbf{временного ряда для многоядерных процессоров}

\vspace{-5pt}

\large\textbf{Intel Xeon Phi (Knights Landing)}

}

\vspace{2em}

ВЫПУСКНАЯ КВАЛИФИКАЦИОННАЯ РАБОТА \\
ЮУрГУ -- 02.04.02.2018.115-011.ВКР


\vspace{\stretch{1}}


\hfill{}
\parbox[t]{7cm}{
Научный руководитель: \\
к.ф.-м.н., доцент\\[0.5em]
\underfield{} М.Л.~Цымблер \\[1.5em]

Автор работы, \\
студент группы КЭ-401\\[0.5em]
\underfield{} Я.А.~Краева \\[2.5em]
Ученый секретарь \\
(нормоконтролер) \\[0.5em]
\underfield{} О.Н.~Иванова \\
``\underline{\qquad}''\underfield{} 2018~г.

}

\vspace{\stretch{1}}

Челябинск-2018

\end{linespread}
\end{center}
\end{adjustwidth}

\pagebreak
